抽到今晚閉門吹水會既巴打，可以入去掉佢鞋

唔可以俾佢正正常常咁走到，否則入去毫無意義。。。。

你真係信有人抽到？
擺明全內定

可能我太天真，但有得入去既一定唔可以咁易俾佢走